【召喚分析撚】黑警成魔之路

睇完 winter on fire 烏克蘭自由之戰，發現暴政下，天下黑警一樣黑，果度d黑軍黑警同香港黑警如出一轍，簡直係一撚樣，又係佔高位射民眾，又係玩催淚，又係失撚晒控狂扑民眾頭部，仲仆街到換走橡膠子彈射實彈，同埋炸救護站，射紅十字醫護人員，最後成場運動死撚咗好多人！

運動中，當地民眾會同黑警講：
>大家都係烏克蘭人
>做咩殺人民
>快d回到妻小身邊，快d回家喇
>這個民族是不會被擊垮的
>記唔記得你小時候的老師是怎樣教你
>都唔明係怎樣的母親教出射殺救人的平民
等等等等

所以忽發奇想，諗翻香港黑警（主要係諗員佐級果d散仔)，佢地係點解仲咁堅持自己並非有牌黑社會，堅稱係除暴安良。難道佢都真係做得好開心好過癮？難道佢地真係唔知自己失控？難道佢地真係唔知自己係黨國機器用完即棄？佢地心入面真係無自由、無公義、無普世價值？佢地真係唔知元朗白衣人係真暴徒無差別打市民？佢地又無建制議員、高官、中聯辦、政協委員咁cap水，點解仲咁傻做黑社會？真係純粹係IQ低？純粹係無自我反省？

好想拎著塊鏡照住堆防暴黑警白衫，俾佢地望下鏡入面既陌生又冷血凶狠既自己！

好想分析完，從中搵到佢地既心理弱點

公義必勝
真理必勝
自由必勝
暴政必亡

自推

歡迎睇下「路西法效應」既相關資料

烏克蘭人喊住講:

我不能接受，在世上發生如此多戰爭後，我們仍舊以互相殘殺來解決問題。

謝分享。一陣睇路西法。